入來分享下6月以來，你思想上嘅進化

拋磚引玉，以前好左膠，好怕事，經過呢幾個月，已經唔係以前嘅我

以前覺得警察打返工 唔應該受到咁既對待 甚至因爲咁同朋友起過爭執
而家覺得個陣既自己好天真

越黎越躁底

和理非 》消防員 》前線

FA》記者和理非 》消防員 》泛民》前線》》》本土派前線